有冇人各得每次屙完一大督屎都好有滿足感

每次屙完身心舒暢 不其然覺得自己條腸好叻叻，可以製造咁多優質屎出來屙
希望你以後都繼續努力

其實痾屎嚟講,要做到感覺比起打j更舒服一定要有以下幾點
1. 屎粗
2. 不太用力
3. 要有連續的長屎
4. 抆屎無屎積

巴打睇你都有啲研究喎 屎粗固然係好，但屎本身係輕軟身啲嘅，屙出來就順暢
呢個情況就好似肚屙就來賴屎果陣，屙出來果下就好似大霸洩洪咁

學術台

其實我對痾屎同食有小小研究咁啦

同意粉一樣, 屎不能太軟亦不能太硬,能做到al dente 就very good 喇

仲有,屎外層有d olive oil薄薄地嗰種smoothie 嘅texture滑入口嘅舒暢真係非筆墨所能形容, 令你想痾完又痾

Btw, 你痾之前可以上磅,之後就知你痾咗幾多屎

學術台啲人冇呢邊咁多見識

餘韻再加10秒長屁, bobobobo……

原來巴打都幾識食，用意粉來比如一督屎，令我恍然大悟，又有另一種領略。
巴打除咗講屎既質，仲有量 ，屙咗幾多都好重要，當屙完沖廁果刻，見到成個屎塔都係啡色既屎水同屎
就覺得好有成功感，點解肚仔可以咁完美分解到咁多食物做屎

Agger
我習慣痾屎會鋪紙巾
全盛時期我痾嘅屎可以一條過
仲係雪糕型
好似Iq博士小雲嗰督咁
有幾日係咁
好難痾得返

以前一日可以去到兩三次，仲要次次都咁靚
依家一日一兩次炸

我都係兩三次
啲fd次次同我講便秘幾天我真係唔知點開解佢

痾完睇返個屎㗳就知你食d嘢有無aftertaste

大盛

5.無彈返d 水上黎
6 無痴住馬桶

屙完之後應該要有種被掏空既感覺，即使你用幾大力必都無野可以再必出黎，咁先為止屙左一督靚屎

7.boom boom 聲